# Description
## Use Google translate, it is original text
Описание задачи:
Миша работает в команде Яндекс.Маркета, которая предоставляет производителям товаров аналитику о продажах. Сейчас Миша разбирается с периодизацией: нужно собирать данные по дням, неделям, месяцам, кварталам и годам. От клиентов приходят запросы, в которых указан период детализации и интервал: начальная и конечная даты. Так что первоначально Мише нужно разбить интервал на периоды. Так, если клиент хочет данные с 2020-01-10 по 2020-03-25 с детализацией по месяцам, то ему вернутся данные за три периода: c 2020-01-10 по 2020-01-31, с 2020-02-01 по 2020-02-29 и с 2020-03-01 по 2020-03-25. Помогите Мише, а то ему еще диплом писать надо!
Всего нужно поддержать пять видов временных интервалов:

WEEK — неделя с понедельника по воскресенье.
MONTH — месяц.
QUARTER — интервалы в три месяца: январь — март, апрель — июнь, июль — сентябрь, октябрь — декабрь.
YEAR — год c 1 января по 31 декабря.
REVIEW — периоды, за которые оцениваются достижения сотрудников Яндекса. Летний период длится с 1 апреля по 30 сентября, зимний — с 1 октября по 31 марта.
# Run
`cat input.txt | python main.py`
# Helper
use `cal 2020 --monday` for showing calendar on Linux
